[連儂牆支線] -黑警犯罪廣告雜誌- 和理非take your quest

地點:不固定，可以選擇性與現有連儂牆隔開一段距離，但必須位處人流多及顯眼位置
紙張大小:A4/A3
內容:警察犯罪新聞，請另將標題配字落新聞預覽圖片，必要附帶日期，有較多空間可考慮附新聞內文 (切勿直chop及避免hk01等偽中立，偏幫黑警或政府之內文

push

推